## Лендинговая страница по макету испанского сайта HOLA!

### Особенности
Адаптивная верстка под мобильные устройства, планшеты и ПК.

### Комбекер
Реализован "Комбекер" - скрипт, который предлагает заполнить форму, когда юзер хочет покинуть страницу.
На десктопе комбекер триггериться, когда юзер выходит за границу документа.
На мобильных устройствах триггером является ускоренная прокрутка вверх.
